DQ咩事插左80%？

頭先先留意到，收盤前兩分鐘一棍插死好CLS
睇番依家市值得600M到，有冇苦主區
大陸能源股有冇清知多啲

利申：冇貨，有諗過買JKS

邊隻黎？

思覺....?

1拆5

自己睇

拆細, 新聞都唔睇就岀post

死戇鳩仔

Sor真心咗